比人偷單車

diu 我一兩日前泊咗部單車喺地鐵附近
我啱啱返去發現俾人偷咗
隔離有個師奶同我講佢已經俾人偷咗幾部
我已經買部二手嘅你都偷
其實係咪點鎖都會俾人偷...

泊邊到
不過有心偷既話 單車好似幾勁既鎖都會俾人偷

sor 拎左你部單車做rb

你去偷番人地果部咪得囉

買鋁合金摺疊單車放屋企

沙田區...

我朋友都咁講
如果真係rb就好啦

我冇咁仆街

我屋企人唔知我踩單車㗎
佢哋唔俾
所以要拍喺街

單車都唔比
幾碎

唔俾你踩單車
夠10歲未

我年齡有BNO
我屋企人好嚴...

好撚好笑唔比踏單車

唔係 我㗎單車有四個錄嘅

樓主你真係好撚好笑

大把人偷完拎去重新噴油 擺係屋企當自己車啦

好慘㗎屋企唔俾踩 要偷偷地
佢哋知道我想買之後鬧咗我好耐
覺得我會俾人撞死...

:( 點解要咁PK
仲有我見到好多loco bike 俾人鎖住左

用電單車鎖，我都係咁，之後無人偷了

祝樓豬早日搵返架單車

終於有一個人認真答我
Thanks!!!!

邊個話我上黎係搵返架單車
我個題目係問點樣先唔會再俾人偷啊!!!!!